連登仔價值觀真係好得意：不知名網民玩下膠就要追殺人，記協包庇劉細良團隊偽造訪問又覺得問題不大

【假聞散播者名單】會員「胡力威（掙扎中）」散播Fake news 人人得而誅之